被垃圾早洩ban揮手區

Mr.A呢？